今晚各區鐵路站守護小孩

大家一定要保護抗戰後回家的港孩，佢地係我地既榮耀！

光復香港，時代革命。
可大訴求，缺一不可。
香港人！加油！

推